邊到有好食fish and chips?

如題

西營盤食過，好食唔貴

魚有得揀，而且有麥芽醋

求名

hk 呢?

fish and chick

西營盤嘅 Fish & Chick
識食一定用eatigo 去訂，可以半價。

讀邊間?
竟然會去blackpool
老人城

白沙灣艇會幾好食，好食過英國大部份餐廳

Mc Donald
Mc fish fillet,
everything except buns, vege and sauce please

University of blackpool

何謂好食既fish and chips

食完會覺得: 屌你 正WO

英國

蒸魚都做到咁啦 崇洋媚外既垃圾

英屬香港呢

英國
食到你嘔

你都ON99

唔好話刺身都做到?

Is

Bitch and dick

英甲都咁神心
我以前讀果頭真係荒蕪到呢
日日食西北風

尖沙嘴碼頭果間

中環The Globe
銅鑼灣Dickens
西貢The Picture House
香港你揾gastropub都應該唔差得去邊